發覺foodpanda真係好撚識賺錢

見有張廿蚊coupon 已經諗住呢個lunch係屋企食豪佢
頂你個肺 乜撚野優惠卷名額已滿 有名額咁你米撚整個有效日期係到啦on99
焗住一係杯面一係捱貴 屌出聲

柒頭皮唔識煮飯

lm
睇樓主話20蚊唔重要
食到成肚氣先係最重要

其實20雞有女送到屋企重想點？

米你老母

咁仆街嫁咩
仲要埋左單先話唔用得

貴到 high high, 唔屌

新用戶先正

如果比錢個陣出現問題會當你用左
同佢講返好似會比返你

你係米覺得女既會多過男既做外賣仔？

同客服講左 話我個coupon已經用左所以幫我唔到
事實係我比多左廿雞

屋企三部舊手機

唔關手機事
係個number

食豪佢

琴日用左

連sim卡

用tea20 平20蚊仲抵啦

用tea20嗌黃店
又抵又可以撐黃色經濟圈

冇錢就收皮啦on9

係米姐係你柒就米撚溝女